\begin{exercise}
  Por fim,
  como última variação do \cref{exercise:summation_with_permutations},
  assuma que sempre que trocamos a ordem de dois símbolos no produto,
  o resultado se multiplica por $-1$.
  Por exemplo,
  \begin{equation*}
    ABCDE
    =
    -BACDE
    \quad\text{e}\quad
    ABCDE
    =
    -ABEDC.
  \end{equation*}
  Nesse caso,
  podemos colocar o produto $A_1 A_2 \dotsb A_n$ em evidência:
  \begin{align*}
    &\left(\alpha_{1,1} A_1 + \dotsb + \alpha_{1,n} A_n \right)
    \left(\alpha_{1,1} A_1 + \dotsb \right)
    \dotsb
    \left(\alpha_{1,1} A_1 + \dotsb + \alpha_{1,n} A_n \right)
    \\
    &=
    \left(
      \sum_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXX}}}}
      \left(
        \tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXXX}}}
      \right)
    \right)
    A_1 A_2 \dotsb A_n.
  \end{align*}
\end{exercise}
